有冇人做緊渠務？

可能你個friend要幫寂寞人妻通下面條渠所以搞到咁夜

渠務咁大
你講緊邊個部門